中國宣布今年暫停進口北韓煤炭

2017-02-18 HKT 21:19

商務部宣布，本年度暫停進口北韓原產煤炭，包括海關已接受申報、但尚未辦理放行手續的煤炭，由明日開始執行，直至12月31日。

商務部在官方網站發表簡短公告，表示是執行聯合國安理會決議，根據《對外貿易法》、商務部與海關總署早前的公告，作出有關決定。

金仔殺咗支那隻棋

打狗看主人，重殺埋你話呢

做得好